發個夢都要寫得咁詳細，係咁叫春叫完有獎攞？！

個個發個惡夢都要寫得咁詳細
寫完又要哈姆太郎「我今日真係好驚呀」咁叫春，嚇親其他手足之餘，即係想邀請其他人上門促膝長談者

屌開錯台

自推

自推1

自推2